CNN - John McCain, senator, dies at 81

前幾日先話放棄治療。

咁快就瓜？

Rest In Peace

想讀佢嘅回憶錄

基本上係明知再拖都係受苦先會咁
一下打好多morphine，跟住就走

McCain 無眼睇而家個共和黨
RIP

琴日先話放棄治療

輸比垃圾oniggar

True Republican

呢個真英雄，當年有得唔做俘虜俾人放走都唔肯，堅持要放晒其他比佢早入去嘅人先

天有眼

如果冇金融海嘯
佢做左總統啦

Fair winds and following seas, Sir. We have the watch.

如果當年係obama輸，而家國際局勢會點